理大圍城戰役所有有關手足請盡快離開，保留有用之驅

本身想寫流亡議會、手足加入英軍同海外建軍等資訊，但由於政府今日開始無理拘捕及非法禁錮理大戰役手足，請各位手足保留有用之驅盡快離開前往安全地方，長話短說直入正題：

離開香港路徑一覽：

1. BNO LOTR (最快！最穩陣！入境申請即批六個月，可當地工作，並稍後轉 BNO Visa！)
BNO 國籍持有人及其家屬，現可以在入境英國時申請 Leave Outside the Rules（LOTR）許可，維期六個月（SIX MONTHS）。可到英國後再申請 BNO Visa (俗稱 5+1)。

2. BNO Visa *慢，如緊急請用 LOTR 到英國後再申請

3. 加拿大救生艇計劃 *慢，只適合已到加拿大手足

政治庇護相關資料：

英國： (可於入境時或入境後申請，申請時無需即時提供資料，期間會有住宿及生活費補貼，會另外約見面談，其間先比資料。)

加拿大：

美國：

澳洲：

德國：

日本：

台灣：

當你提出庇護申請之後直至結果出黎之前都唔可以強制遣返你返香港 而英國加拿大即使庇護申請失敗都仲有第二輪機制，再多D資料建議你睇 Haven Assistance 避風驛

相關機構：

避風驛：*必須睇

英國港僑協會

離開香港尋求庇護的一些注意事項和資源考慮

唔理留定走都係手足

【😭齊上齊落㗎嘛——救走立會死士前商議片段】

冒險重返會議廳 勸離留守者 年輕女生：一齊走！

離開唔係逃避，係為左打一場更重要既仗：

一位手足比我既留言：

#125 - [人質外交] 未來如果見到美國對中共唔同程度咁放軟手腳，唔係因為美國軟弱而係西方要換取中共比香港人上救生艇既時間

今次要同狗鬥快

戰役唔係靠逃走而打贏。
但被敵軍擒獲，就一定係輸。

推俾有需要嘅人睇

Push

推

第二次世界大戰爆發後，英法兩國被迫對德宣戰。戴高樂上校指揮著自己的第5集團軍坦克部隊向德國開火，他一心一意想用自己的戰略戰術打敗敵軍，一度被稱為"勇敢果斷的傑出指揮官"。

然而戴高樂的理想卻受到了挫敗。1940年，法國精心建造的馬其諾防線居然被德國巧妙地繞過去了。德國使用飛機與裝甲車雙管齊下的方法突破了法國防線，不久便攻入了法國。伴隨著軍事防線的失敗，瞬間，法國人民的心理防線也崩潰了，6月14日，德國未发一彈就占領了巴黎。

1940年6月22日，以貝當元帥為首組成的新內閣，居然向德國投降了。這一事實頓時在法國人民心中沸騰起來，號稱歐洲最強陸軍的法國居然被德國如此輕松的打敗了。

已是國防和陸軍部次長的戴高樂堅決不承認這一事實，他要求堅持戰鬥，但投降的法國政府已不能容納戴高樂這個抗戰派了，於是把他排擠出了政府，而戴高樂的光復決心也使得他不得不離開自己的國家，遠赴英國，並在英國繼續自己的奮鬥理想。

1940年6月17日，戴高樂抵達倫敦。這時他還只是個法國國防部和陸軍次長，並沒有什麽威望一他沒有強大的軍隊，也沒有強大的同盟，他只好三番五次去尋求丘吉爾首相的支持，最終戴高樂將軍在丘吉爾的同意下，於1940年6月18日在英國廣播電台BBC发出抵抗號召。

戴高樂在廣播中向全法國人說道："法國的事業沒有失敗，法國人不是孤軍奮戰!無論发生任何事，法蘭西的抵抗火焰不能熄滅，也絕不會熄滅!"很多人聽到廣播後被感染了，他們在失敗的痛苦中重新昂起頭來，巴黎的學生在凱旋門集會，都紛紛表示要追隨戴高樂將軍。

就這樣，戴高樂舉起了"自由法國"的旗幟，成了"自由法國"的領袖，從剛開始的一個人到後來陸陸續續地有一些步兵、炮兵以及從敦刻爾克撤回士兵投奔到戴高樂的旗下。

到7月底，已經有7000多來自四面八方的志願軍拿起武器為"自由法國"而戰了。1941年9月，戴高樂將軍為"自由法國"設立了一個法蘭西民族委員會，從此這一委員會正式成為流亡政府的象征。"自由法國"誕生在英國領土上，總部也僅僅占用了泰晤士河的一座大廈，戴高樂明白這些都是暫時的，他們應該盡快尋求更廣闊的基地，以備有足夠的力量反攻本土。

戴高樂對非洲領土進行巡視後，將目光鎖定在法屬非洲殖民地上。1940年8月29日晚上，在英國的協同下，英法聯軍一起向非洲達喀爾進发，希望從這里打開突破口。

自由法國的軍隊雖然比較弱小，但是每個士兵心中都存在著一股強大的力量，即愛國主義的力量，在這種感情的驅動下，每個士兵都視死如歸，勇猛無畏。

戰爭規模越來越大，自由法國和維希法國的對陣也越來越多，11月8日，自由法國擊沈了維希法國的"蓬斯萊"號潛水艇。第二天又轟炸了加蓬自由市的機場，重創了維希法國的軍隊，一場激戰後，自由法國終於取得了勝利。每一場戰爭結束後，戴高樂總是親自說服那些俘虜投入到自己的一邊，以壯大自由法國的力量。

攻打木祖克戰役和攻占南部沙漠中庫弗臘的戰役，是完全由自由法國獨立打贏的戰役。為了配合韋維爾在利比亞進攻意大利，自由法國的一支分隊，攻打了費讚綠洲的一個沙漠前哨地區木祖克，這片地區布滿了雜樹叢和無盡的沙漠，自由法國軍穿過900多公里後，突擊了一支全副武裝、深溝高壘的守軍，摧毀了意大利的機場和戰鬥機，清除了韋維爾隱藏的威脅。

接著，自由法國軍隊向利比亞和埃塞俄比亞之間的交通要道庫弗臘推進，他們就是在這一次次的失敗與一次次的進攻中，逐漸壯大了自己的力量，也使得光復法國的道路越來越光明，終於，戴高樂等到了黎明。

1944年，戴高樂命令勒克萊爾與巴頓共同參與了諾曼底登陸戰役，6月6日諾曼底登陸成功後，戴高樂強烈要求艾森豪威爾迅速解放巴黎。8月24日勒克萊爾的第2裝甲師直接開向了巴黎，第二天，戴高樂抵達巴黎市政府大廈激動地发表了演講，宣布巴黎解放!

26日，在香榭麗舍大街舉行了盛大的凱旋儀式，戴高樂受到了巴黎人民的熱烈歡迎，此刻全國人民熱淚盈眶，內心無比激動，也無比感謝這個叫戴高樂的人，這一切標志著法國另一個階段的開始。

救人

唔該大力推

屈完椰子係五毛依家開呢D post洗底？

再唔走就無機會走架啦

你好想手足比人拉？？

正面回應幾時同椰子道歉啦

拉 POST 想手足走唔到？？

仲有椰子關我乜事？你自己 email martin oei 啦

比狗拉係無意義，保留有用之驅可入英軍翻黎打過

英戰盟軍撒離歐洲就為將來既勝利打下基礎

推比手足

要走洗鬼睇你個post先識走咩黃世柒
你一日唔同椰子道歉我日日幫你拉post

個問題係佢係咪黃世澤先
你唔可以光譜類似就話佢係喎

世柒兄你好我係無端端畀你入咗五毛list 嘅韓林兒

拉 post 令手足睇唔到有用資訊，麻煩 martin sir 加呢條 pk 入五毛 list

多謝你推 post 幫手足，但我唔係世澤，如果你對佢個 list 有問題你可以 email 佢，感謝。

去東沙群島都係一個唔錯嘅選擇，嗰度屬於台灣

咁又唔好，佢有權提出理據去指出某會員有無入錯list嘅。唔太過份，提兩句，咪由佢囉

[黃色Youtube 圈] 黃世澤 Live: Google光纖駁唔到香港 (2020/Apr/9)

[黃色Youtube 圈] 黃世澤 Live: BNO 逃出秘魯再跟進 (2020/Apr/08)

扮夠中立未 世柒2號

屌你呀？屈得就屈
你有不滿自己同黃世澤講啦， 周街屈人

鬧唔緊要，重要 post 都拉阻手足走已經係 pk，直接入 list

推呀

wish

救得一個得一個

等你擺曬成個連登入五毛list

屌你老母死柒爛牙佬。

無知一問
庇護需要提供咩資料 除左個人資料

即係冇證據顯示會冇比人拉就好難庇護到？
（on9咩，做過d咩仲留底）

push

想問下 英軍係唔係仲有要住3年個要求?
有無可能考英國紀律部隊?

乜野尼

push
走呀

BNO 可以入英軍，有部份崗位有住3年/5年既要求，亦有完全無要求既崗位

考慮陸軍

送俾咁多位手足，好好諗下香港既未來，再諗下自己既將來

first aid都告暴動，其實港共已經講俾你知佢會點對付剩低落嚟嗰千幾個被登記過嘅手足。 諗下有咩可以做，唔好再心存僥倖啦

英國，最好有資料，但唔係最重要，interview 更重要，香港發生緊乜事更重要

呢個post好有用喎
有BNO好多都起碼3字頭啦

海軍、陸軍都有，海軍有D post 講明可以上伊莉莎伯女王號

有無講咩位要

你見唔到有同冇 BNO 都有？？ 就算冇 BNO 可以用 BNO Dependent 走

我遲下出 post 講

手足考慮吓啦 你地高危

國際線有任 請每日推Post

法國外藉兵團係咪著草選項黎

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，更盡一切辦法會趕盡殺絕，本土戰線只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊係十分頭痛既問題，能參與者的數量亦成疑。

但 今次 BNO 大量港人走資走人不旦只可以保有用之驅全身而退保存實力，更可以逼中共支爆發難，借東風引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

[人質外交] 未來如果見到美國對中共唔同程度咁放軟手腳，唔係因為美國軟弱而係西方要換取中共比香港人上救生艇既時間

英國獲告知香港不再承認雙重國籍係一個好嚴重既警告！派撒僑飛機都唔會救到你！

我日日有做任教

齊上齊落 包括你打/幫過打呢篇文既人

係，但以我所知唔夠快同要求有D高

一齊做 不放棄 不絕望

斯洛伐克、斯洛文尼亞、塞爾維亞、土耳其、英國仲入到境

感謝手足提供，呢個係我點解多翻紅字既原因

土耳其轉機好正路，旅行多數中東轉機

最重要諗方法去到安全地方先

轉機冇咁覺眼

港共有搞登記手足？

香港人，走啊！

同意要走

但由你黃世柒吹雞我又唔多gur

利申：唔係世柒五毛list

點會唔搞 一知你想走已經係機場埋伏你

講左 N 次我唔係 martin oei 呀，你唔 gur 請 email 同佢講

理工一役登記左大量人資料
只有經特殊途徑離開既無登記

幫推
呢個仆街政權真係無所不用其技

無論你有咩負擔，都必需要離開

無錯，最重要低調

理論上得，但佢無辦法查到所有機場既人，但佢有大量人手拉留響香港既人

推啊
快d去旅行散心

買來回機票
去旅行嘛

酒呀

推比手足睇

推！！

冇BNO可以等死了

我個 post 有冇 BNO 都要照顧到

都有照顧到

樓主係咪黃世柒

講左 N 次唔係 我係 martin 粉

而且 martin sir 亦講過佢唔係我

BNO平權下一步：Hong Kong Bill？ 黃世澤幾分鐘 #評論 20210130 start from 21:59

多謝你推 post，不過我真係唔係 martin oei 幫手足最重要

唔理留定走都係手足

在囚手足又成condom

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

你有冇即刻救手足既方法？無既點解唔選擇離開搵機會再反抗？

諗清楚手足希望既唔係大家一齊受困，而係大家可以將個抗爭延續落去直到成功一刻

香港一鎖關就 WW3，手足走逼中共鎖關就係迫全世界同中共攤牌

踢過保嗰啲一定要走

登記咗嘅走得好走
無謂留係香港受幾年
唔值得

推推

真黃世澤戶口只有呢個

但我平日唔會覆人

我唯一作用係block人

本來連登出現就係高登俾熱普城搞到污煙瘴氣

唔清理呢班友，仲有第二個地方去？

你咁高調叫，如果係狗，幾大都拎住當晚份被捕名單喺機場逐個捉啦。

有幾高調？好過坐以待斃

仲有講多樣野，你走係權利黎，黑警拉你證明無出入境自由，加快促成 WW3 百國聯軍

佢講過好多次自己無戶口

我稍後節目會講

1，2，3都無
差兩年先grad

痴隻 P 助黎睇下就信你 我係 martin sir 熱情 fans

講真，其實我推差過 martin 係有 account，因為佢話自己有 block list，但其實連登只有有 account 既人先可以 block 人 由此推論到佢有 account。但佢係邊個我就真係唔知

transfer exchange 有乜風吹草動保命優先，手足保留有用之驅最重要

dp

又係交加號件傻閪

拉番

你屌 9 我唔緊要，拉幫手足既 post 你有冇良心？？

其實佢地有需要搵一早自己係tg搵左 冇可能過左年幾仲係乜都唔知

大量手足係孤狼 仲有連登就係最好 reach 佢地既地方

我所認知既都走曬 有啲勸極唔走 仲抱住僥倖心態真係神仙都幫佢唔到 清算根本就冇減輕過 咁都唔走唔怪得人架喎

今日poly判案果堆都係之前賴死冇走到既

推！！！留有用之軀

我既目標就係勸所有人走，你拉 post 等人接觸唔到資訊就正契弟啦

有pr帶風向叫人不要走

整番個互助委員會

屌你老母黃世澤, 唔好扮野啦

不嬲要，屌左要搞流亡議會/政府好耐

快啲去旅行啦.
五眼旅行團.

雖然你屌 martin，但多謝你推 post 幫手足

講留守無問題，但叫人唔好走一定係 PK

9ush

lm

佢點只傻閪 之前已經係咁講加入英軍 仲有乜撚嘢海外建軍 唔講仲以為佢大總統嚟有發動戰爭話事權

有問題？英國海軍請緊人，講明上 伊利莎伯女王號，但架船黎香港
就算唔係香港人去外國，搵錢整加航母專打9中國貨船，打到全世界無人同中國買野都仲得

應該太遲了⋯踢完保好即刻唸啦

他日革命戰爭一定返稱7打柒港共，將林鄭千刀萬剮!

1push

黃世柒 死全家 ！

你屌 martin / 我唔緊要，拉幫手足既 post 你有冇良心？？

英軍一路請緊人 同埋有流亡議會會動議海外建軍

黃世柒 死全家！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

支持一国兩制既流亡議會？
收皮啦爛牙佬 屌你老母臭閪 幾時還口罩錢 遮住你老母條屍

你屌 martin 我唔理啦，但你拉 post 等人接觸唔到資訊就正契弟啦

流亡議會同一國兩制有乜關系？流亡議會港獨都講得

暴動罪閒閒地講緊5年

真 martin

人地寫住支持 一国兩制既流亡議會 用下腦啦世柒

走。保留有用之軀

想知邊到有寫，就算有寫又點？果度有言論自由入去鐘意動議乜就動議乜

#179 - 理大圍城戰役所有有關手足請盡快離開，保留有用之驅

呢個係真 martin，咪再屈我

喊住推！！！！！
唔想你地比個Pk 政權玩死

幫推
可以幫手分享俾有需要嘅人

BNO Visa App申請在即中共發茅 黃世澤幾分鐘 #評論 20210219 start from 4:46

martin 講左自己 account 名，唔好再屈我係 martin

推
最緊要人無事

邊度有寫? 條友係咪老屈?

真係老屈 Simon Cheng 講明乜都得，另外 Genzo Sir 幫手出個 post OK？？？ thx

出乜post?

今日無 slot 啦，諗緊點 post 叫人睇呢兩篇：

呢篇鄭文傑寫，值得 post：

見到愈黎愈多手足申請政治庇護，有D野想講下

我寫得無你咁叻咁well organize 喎
你寫完我copy and paste 咁post 得唔得呀?

定還是你想就咁copy and paste 佢篇文就咁post?

又要燒腦力，我諗諗再 post thx 岩岩發現比 power_off 條契弟放左入 on9 list CLS

推
721 831

定還是你想就咁copy and paste 佢篇文就咁post?

邊個on 9 list?

唔好，如果聽日手足還押我再出一個 post
另外比人放左入 on9 list CLS

#367 - ［五毛冊］黃世澤呼籲：連登需立即封禁以下會員，否則連登將變垃圾缸！

多謝樓主提供咁多方法. 但漏左樣.
記得去入境處放棄中國國籍. 正式同大陸割席. 咁就無有怕秋後算賬.
仲有唔使下世不做中國人, 今世都唔使做.
呢個極重要, 唔好唔記得.

條友咁做好私怨feel

俾支那mark咗名有得走？

我覺得 cut 有d 高調

走左好多啦，睇報道啦，佢拉得晒咩？未走就大把人同時間拉你啦

by the way 拉 post 阻手足走正契弟

推返囉

仲有我同 雪兔 對耶子評價一樣 雙重標準到仆街

#254 最近發現五毛開始出po洗底扮手足 請善用起底功能

但係唔cut 成世咩住支支身份 仲要怕係外地行行街比特務捉入領事館
計唔惦數

啱就當係Dunkirk都好，咩方法走，走去邊都冇所謂，最重要係唔好被敵人捉到

唔知有冇得走左再 cut

一係絕地反擊，一係去外地儲夠力再絕地反擊

走都可能仲會走到

但cut 中國籍, 只可以話: 盡做啦.
覺得中國會搬龍門搬到又唔畀cut

再推

輕輕一推

少少補充

1）Working Holiday Visa亦都可以係一個臨時應急方案。唔需要留喺香港等visa手續完成後先至離開香港，應該先盡快離開香港，離開香港之後先至再喺外國搞申請手續。如果某個國家嘅規矩係規定必須留喺香港處理申請手續直至到visa成功到手為止，你就需要考慮值唔值得等待，我個人就絕對認為唔值得。我就淨係知道英國可以身處香港以外地方都一樣可以搞申請手續，其他國家嘅規矩就唔清楚。

但係要留意，通常working Holiday Visa都會有指定申請時間，並非全年365日都開放申請，你由到達外國至到visa成功到手中間相隔嗰段時間，你自己需要計算資金足唔足夠應付生活費。

而且working holiday visa通常都會有配額，名額數量並非無限，有機會因為名額不足而導致申請失敗。不過每個國家名額嘅短缺程度就冇辦法估計，就算真係有過往數據都好，但係會唔會因為局勢混亂或者疫情緣故影響申請數字真係難以估計。

2）以我所知政治庇護所有國家都係到達目的地國家後喺入境關卡向職員提出，然後職員就會俾晒指示你話俾你知應該點做，同埋會向你詳細講解你有咩權利。

西方國家嚟講，所有政治庇護相關嘅費用，由申請手續，請律師，至到食宿費用全部都會由當地政府負責，你自己唔需要俾任何費用（或者可能會有少少雜費要自己負擔）。德國更加會每月發放少量零用錢俾申請者購買日用品。但係要有心理準備，難民營裏面嘅日子會相當唔好受。不過無論如何點都好過留喺香港入集中營吧。

3）除咗英國德國加拿大之外，估計其他國家成功機會會比較低，特別係日本。美國都唔係咁樂觀，每年都拒絕唔小墨西哥嘅申請者，而且美國審批時間可以非常之長，可以長達數年。

4）去歐盟國家申請政治庇護有個規矩（唔計英國，英國已經脫歐），就係只要你去過其中一個歐盟國家申請政治庇護，若果被拒絕嘅話，你就唔可以再去任何其他歐盟國家申請，你再去其他歐盟國家申請嘅話會立即被拒。所以如果你選擇去歐盟國家申請嘅話，強烈建議你揀成功機會最高嘅德國。

手足有冇多D資料，如果可以可以可否連埋下面另外兩條 link 組織一齊再 出個新 thread？我講得太多走佬開始瘋狂比五毛拉 post

呢篇鄭文傑寫，值得 post：

見到愈黎愈多手足申請政治庇護，有D野想講下

我都只係路過，加多少少補充而已，都唔係成日上連登有時間嘅話我自己都會出post，亦都唔介意幫你開新threar。不過點都可以幫你推

thx 手足，比人拉得太厲害，無辦法唔搵其它人幫手 spread 呢D有用資訊出黎 萬分感謝

實用po推
介唔介意講多啲 details

可以add my telegram
@f35lightning2

政治庇護方面都係知咁多咋

唔申請庇護仲有冇方法？

TG 唔好啦，我唔想比人知我係邊個 盡可能呢度完成討論 感謝手足

working visa / student visa

working holiday visa / student visa

不過我嫌要搞一大輪所以無寫，要走最好用即走既方法啦

推俾手足睇
好多人勸極都唔走

走左先cut穩陣好多
郵寄唔知得唔得

可以走左郵寄先cut. 咁最好臨飛果日去郵箱到奇左去 跟手坐飛機走 一了百了

正常情況下，申請人應在身處香港時提出申請。申請人可將申請親身遞交或郵遞到以下地址：
香港灣仔
告士打道7號
入境事務大樓4樓
入境事務處旅行證件及國籍（申請）組
入境事務處國籍分組
入境事務處不會接收郵資不足的信件。爲確保郵遞無誤，請在投寄郵件時支付足額郵資及註明回郵地址。(詳情)
如果申請人身處海外，可直接將申請郵寄到以上香港特區入境事務處的地址，或親身到就近的使領館遞交申請。

就係怕被搬龍門冇得cut 依家有得cut就快d Cut左去 去第道走都安落D

而家得BNO嗰班，cut 鬼cut馬咩

不過有其他國籍cut到嘅，就真係快啲cut

申請秘護再cut. 但退一步黎諗 拎bno5+1都會做英人 一去左都唔會返黎受政治迫害 cut左去百利無一害

問題係只得BNO，以現時中國國籍法已經唔畀cut

唔係呀 申請條件冇話要有外國國籍先cut得

聯合國減少無國籍公約有講到，如果退咗籍之後係無國籍，係唔畀退
而中國就好仆街地屈，話唔承認BNO係一個國籍，當BNO人只有中國單一國籍，所以唔畀退

港共都唔跟國際準則
有其他正當理由
都可以申請

不如brainstorm 下有乜正當理由去申請

可以開分身account

又係你黃世柒
又放精神鴉片
要走既一早走哂啦
邊柒個會咁撚ON９睇完你呢篇文之後先覺得應該要走呀
走定唔走個決定一早make鳩左啦

成鳩人放埋哂啲精神鴉片
同黃世柒啲話幫手足既片一鳩樣
等睇左篇文聽左段片既人代撚入哂以為自己就係你班撚屌口中既手足
覺得你地真係幫緊佢地
之後好撚受落
繼續俾你地荼毒

屌，收皮啦，根本無邏輯可言

政治庇護應該得

母看沸鹽你契弟做白兵打手都算啦
連幫手足做既 post 都拉你仲有冇良心？？

香港一日仲有人就有人需要呢D資料
我幫到一個得一個唔會好似你咁一口咬定冇！

我就堅定不移叫手足走保留有用之驅
仲要我出文係唔同理據寫比唔同背景既人

而你就無理據情緒勒索叫人留，
明顯心腸惡毒幫黑警 buy time，幫中共留錢
請問邊個先係精神鴉片？？

仲有最後，我唔係世柒，完。

love all

人唔笑狗都吠

push ar
德國有黃台仰先例 應該會收留手足

push ar push ar

推，咪俾班五毛狗推舊post

走啦 dllm

熱狗or 5毛

走

你含撚啦 亞氏保加症傻西

hi 熱狗區議員黃兆健

hi Martin

你老母係雞

波台狗

手足唔好走
又係你地話寧為玉碎 不為瓦全
但而家政府同中共仲生勾勾

走先係共中共攬炒 寧為玉碎 不為瓦全，一齊走！！

[我要攬炒] 兩場關鍵戰役四種抗爭手法，歸納 2021 後國安法時代新抗爭思路！引中國發難，號召全世界同中國攤牌！

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問正牌藍廢甴(狗隻#385161)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老屈一眾手足做五毛，仲要求連仔ban手足
等同企圖扼殺言論自由，根本係換咗層皮嘅蚑共狗
希望連仔將黃世澤，呀唔係，藍廢甴先啱
列作連登不受歡迎嘅賤畜

波台狗明玩離間你都唔理啦，仲好意思話人

qwert

樓主散水撚？
有人屌鳩你呀

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

救人撚 純屬唔想有無謂犧牲

趕走呢班低智的暴徒，對香港係好事

推,唔好有僥倖心理,而家唔搞你只係做唔切

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

申請美國政治庇護

推推推推推推推推推推推推推推推推

tuituituituti

講咗n次，畀黑警抄牌全部都要用自己嘅方法離開香

push!

支持.....

世柒兄人在德國幾時救手足過歐盟民主大國

我唔係 martin oei，但英國D路線我可以詳細寫

LM

堆

籌旗先啦
黃世柒 100

希望你哋可以遠走，高飛。

有BNO就去英國5+1吧
無就去英國申請政治庇護吧

其實仲可以選日本，果邊收左唔少手足

都係果句,走得真係好走

狗屋比返你既野,逗都唔好逗,掉撚左佢算

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

我吊曬你地班散水撚

走啦